[幫手推][重要] 有無人記得8.31無端端封左西九站出口

港鐵：因應警方要求 西九站多個出入口暫時關閉
【星島日報報道】港鐵在晚上7時許表示，因應警方要求，香港西九龍站地面層的B，D，F，G，H，J出入口及天空走廊暫時關閉。高速鐵路服務維持正常。如前往乘搭高速鐵路，請經柯士甸站或圓方，並於香港西九龍站 A, K, M, N 入口進站。呼籲乘客為行程預留充裕時間。

8.31係無示威者情況下封西九站 唔排除係運武警/解放軍落黎
用高鐵快速運人/裝備落黎市區 大家請留意西九站消息
最後祝大家好運

監視住高鐵

有無人推

推

無人講

ok

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

無人理